是靚午 自煮韓式卡邦尼蟹柳意粉 配 煎半熟日本強

意粉都係用返上次李家既
但今次我落咗牛奶煮
另外再加咗啲蟹柳
仲有粒半熟日本強
啲強黃撈埋意粉一齊食好正

隻強做咩偷食咗啲白

賣相麻麻

唔識煎蛋？

早食c

好食過臭既定仔

剷起個陣剷得唔靚

肥婆偷食肉

錯重點
我屋企都有呢隻碟

無醬師

識煎唔識剷

韓？邊撚到韓呀睇過

好啦好啦

韓國李家既卡邦尼

：邊到
：觀塘
：觀塘邊到
:XX街
：屌你老母

第一日入印仔既post?

觀塘

韓式卡邦尼
意大利人表示頂你

你點知的

我仲落咗牛奶
意大利人好嬲

Ugly egg

屋企係觀塘

日本很美

黃店？
今日仲係感謝節

我黃
所以我煮既就是黃

你整到差晒

印仔識煮非氣炸

星期六日都咁早食飯

好嬲好嬲

第一c

今日牙媽唔係屋企
偷用佢廚房

內在美

兩啖食完

早食飯是種信仰

強白差左啲，其他ok

醜就醜 認左佢
我比你家定延令是事實

煎得好靚的
不過剷出黎個陣破壞咗

你很醜
你是壞巫婆

邊忽韓式

用韓國李家的意粉

偷食師

冇嘢做師

俾個鑊偷食咗D

偷鑊師

廢青c

是蘭靚很多

意大利人氣炸了

我很美的

煎蛋師

你唔識煮蛋

垃圾

邊度似

比定延令既蘭 心地友善

是 蘭認同

氣炸意大利人

好彩我俞定延都唔差

咁個肺泡C唔C伏

想食 如果冇咗隻蛋嘅話

垃圾師

你點解唔返印度食咖哩

非 我比定延令

韓式師

唔識剷起啫

咖哩師

你認左輸了上次

我老婆梗是最美

是定很醜

隻強唔太得

是 他是基

自爆師

唔知點先可以完美咁係隻鑊到剷出黎

很靚

你很重口

凍鑊落油,油要多

我係凍鑊落
不過驚太油,所以係少D油

氣炸呢？

太醜了

唔好咩都氣炸好唔好
李子維係我老公

你再詆毀我老婆我就同你絕交

蘭唔會詆毀人

有冇教學，自己住表示想煮黎食

有米青

無
買包李家既卡邦尼意粉
之後落牛奶煮,加D蟹柳煎隻強

做咩唔氣炸

份量 好少
應該落多3倍 材料先夠食

好食就得啦

幾號

是

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

DRY到 隻強又劣

專登乾身D,可以同D強黃撈埋

𨳒你老母 卡邦尼就卡邦尼 乜撚野韓式呀

韓式卡邦尼

咁真係韓式丫麻

乾爭爭

睇個樣都知幾難食下